不忍諸巴打輸錢 我決定出山幫你哋

Telegram:hkgchan0924

只要你捐$300去聯合國兒童基金會/無國界醫生
我就比一場近乎必中嘅波料你

做人做狗自己揀
我賺夠啦 想比其他人賺下

之前捐完300 Allin 你場心水贏左幾個月人工

幾個臭銅錢 不講也罷

巴打們既做善事又可以贏錢
此乃雙贏之法

Pish

Push

多謝包書哥 成功500上十萬

係咪曼聯4:2😂

邊有依啲料
就算有，莊家見咁多人買都會改變個賽果

是日曼聯3-1

Up

水呢屌你老母

捐錢未？

Lalalalla

師兄要人捐唔係問題
但係都可以比一兩場料試試先得

幾錢賣貼士 開個價

損錢啦

我又唔係求你捐

捐左幾年了 係度出場睇過

水晶宮會開平手客